見到大家慶祝三個警察釘蓋我有點唔開心

香港警魔
1強姦婦女
2私刑
3伙同黨委法官,刑事檢控專員梁卓然屈到警暴受害人坐監
4開車撞示威,721,831係行為上hkpf已經係恐怖組織

呢一個係族群迫害
死得果三件連minpay都還唔起
現在係警魔族迫害香港族

都值得慶祝

我都好唔開心
直頭係傷感
頭先哭能左
今晚默哀悼念牠地

多謝提醒

風險指數 0
支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑
黑警死得好！！

有一隻迴光返照死唔去

黑警死全家

三萬thanks